有冇人係現實生活中係認識某個名人？

如題
純粹好奇想知

毒撚開post冇人覆

邊個先？？

你係咪就係開post 打lol打到識周董？

想識JJ唔知冇冇機

佢有打 但我本身冇打開
都係嘅

識蘇永康

more

達子

俾番個名人啦

識一個人係喺某行業全球第一嘅公司做高層，間公司一講個名你就知。佢個名係行內好響，但普通人要聽佢職銜先知佢屈機。驚自爆，唔講咁多

Btw會同佢私下食飯，飲野

點識架？

咁你老豆都唔少野

有冇多啲野聽下？

跟過招積SIR學踢波

識十年其中一個導演算唔算

我唔識sorrr

算呀 好有名嘅大導演？

麥記

識某位三個英文字歌手嘅ex（未紅之前
依世人未見過一個咁臭雞咁公廁但又好多狗公護主嘅女人

Ps 佢一首歌都無過，憎到入骨

要衝出地球果個？

唔係
今次唔係玩野

講真，我自己覺得緣分黎，我另外都識其他。
但好老實，我識個班名人真係好細架子 ，佢唔開聲你都未必知佢咁把炮。

上面我講個個人試過比個香港人（都有小小料）串佢著衫太casual,佢笑而不語，都廢事彩條友

識黎小田

陳瀯

河國榮
仲有我親戚係上市銀行既董事黎 (我知，呢D人通街都係丫嘛，不過我真係覺得佢好叻叻)

人生馬戲團處女以前係我鄰居

走地喵

M記係撚全球第一

識馬來首富李文正
上過佢屋企食飯

飲食係m記第一喎？

全家人都同樂瞳屋企人好熟，我媽仲要教過樂瞳

某個好出名既所謂ig女神係我best frd算唔算

明日花キララ

Eason,謝霆鋒，王菲，達哥

做電影呢行

ig女神都叫名人

林子祥 演唱會完show去後台影相之後出去同佢一齊食飯

識蔡國強

識肥媽 算唔算

我老母識周潤發

我識奧巴馬呀 電視上面成日見到佢添
不過佢唔識我

我老細識四姨太
算唔算

識李逸朗
叫唔叫名人

河國榮係咪住清水灣大坳門附近？
好似係果頭見過佢

唔通同成龍飲茶多同你講咩。

老母識徐小鳳

aga 定漿

政界名人計唔計

利申：講得出嘅可能都食過飯傾過計

4大天王其中一個
佢經理人係我親戚

工作關係識好多名人/富豪 成日傾好多內幕野

連登/高登應該有唔少人本身就係名人

識洪永城

當年四大天王個朵係我呀爸牽頭砌出嚟嘅

大時大節都仲會收到佢地打電話嚟同我呀爸祝賀，
間唔中佢地都會打嚟問我呀爸佢地啲爛show期點拆

識名人阿妹算唔算

有親戚同万刀甲，kay兩公婆好friend
老媽子朋友做明星司機，多數車子華，dodo

科技界,揸過手

OnePlus : Pete Lau, Carl Pei
PA Rom developer : Robert Gordon
Cyanogen Inc. : Steve Kondik

鳩up 大師

係撚
問過subway同百勝未

周瑜自官緊

屋企係咪好大好靚？

唔算

不是吧

蕭生契仔同大J算唔算

舅父識張學友

有冇啲可以分享下？

計呀 巴打來頭唔細喎

嘩

蕭生契仔？
大J

哇 咁私隱點會爆

唔答 驚自爆

過街老鼠講來把撚咩

康子妮

同林文龍踢過波

佢係寒戰2入面好smart

覺得識名人係功叻叻, 呢啲咪叫身上帶有''小農DNA''囉

討論下都要話人認叻

渣打前亞太區總裁
我老豆幫佢屋企(10幾20間）裝修左好多年

同林文龍踢過波
''佢係寒戰2入面好smart''

咁你心底係咩諗法呢? 香港啲所謂''名人''真係值得去討論咩
你覺得識佢地又點, 自己地位高啲?

洗唔洗開個post都要經你審核過有討論價值先出呀？你覺得無價值討論咪唔好入囉
討論下都要屌人心態

我幾時有屌過你呢?

ok你冇屌我 不過係到話人咩心態姐
放鬆啲啦上個討論區都要係到話人呢樣果樣 無聊野姐洗唔洗咁呀？

大陸人真係會覺得自己識名人係自己身價高啲架
有個仆街講咗句「有邊個見過Steve Jobs？無呀？我見過！我真係見過」
同呢可能係同一心態

講啲野唔合你心就叫屌你?

識自己

利申：名人

都係既, 我認真左
自膠

唔緊要啦 我頭先都激動左 最緊張唔好傷和氣

我老細就最鍾意同人講佢識邊個邊
成間房都係, 同大陸最高領導人影既
宜家仲攞埋同品客影個張出黎

我都想識

唔怪得你咁嬲啦

如果欽點特首唔係品客, 佢肯定會收返埋張相

有啲人識名人就低調，有啲就抬高自己

有個frd 識c all star 同陳豪兩公婆

真人係咪好nice

中學嗰陣玩埋晒啲濕鳩國情比賽，唔小心贏咗之後有得同前口交部發言人食飯姐
而家諗返起都覺得on9

利申：曾經因為join港共啲event被建制mark咗，但係而家係本土派中人

兩邊都識人，不過而家已經同建制啲人冇contact

騎師算唔算？

陳豪兩公婆真係好nice 無明星架子
C all star我剩係見到佢成日同戴眼鏡留鬚果個影相
睇落幾nice

劉嘉玲算唔算？ 住佢隔離邨 btw好多人話見過

屌你 唔好on9啦
Ig都叫名人

肥媽算唔算

點會唔算

算呀！！

我屋企隻貓算唔算

佢係貓界好出名

好假的肥仔算唔算…

肥虎 收皮啦
貓界鄭欣宜

都算嘅 好過啲ig名人

大家好有冇人識我豬肉佬唔識我屌你老母

講唔講得名呀？

連登吹水大會

利申識冠希

識梁雨恩

係咪架

以前係放學ICU教小朋友英文果個鬼佬主持

可唔可以介紹比我識

識感情台紅人濛

My name, Birmingham 同學

識黎明，劉德華、容祖兒、洪卓立（未死果陣）、韓國少量當紅男團同女團成員

葉玉卿！ 親戚！ 好友善既

唔識唱呀 我要轉歌呀！

可唔可以講下點解會識？

我唔係政界人都試過同佢哋bbq

鄭松泰 黃洋達 英軍都識我 講得出我名 之前成日見囉

果啲唔叫政界名人啦，唔係哩個派別根本唔會識正如游蕙禎梁天琦呢啲都只係社運界名人

識名人啲仔算唔算

識得香港一個好出名嘅鋼琴家

唔識你

我本人唔識
舅父識許文彪
上次係佢面前講「呢個世界公平！」
佢笑左笑

有朋友識唔少娛樂圈中人
陳冠希係佢死黨,淫照出事個期係我朋友住左一排避風頭
陳僖儀係佢好友之一
佢渣車出事個晚其實就係去緊我朋友個gathering
我朋友事後內疚到仆街

識faith 果個sky

我識Tim cook

佢唔識我

資深大狀黃文傑算唔算名人？

我老豆識梁朝偉
好多年前同佢阿爸係同一間酒樓打工
梁朝偉父母果時離左婚 所以成日黎酒樓搵佢阿爸
我老豆當年算睇住佢大 睇住佢入藝員訓練班

前面有個巴打話識陳冠希

有幾臭

你朋友係咪姓除？

我呀嫲識劉德華呀媽 以前麻雀腳友嚟
話佢好孝順

有麥潤壽電話

識波多野 真人好大波

都唔知係咪哪

介紹我識

識幾隊Band
頗出名嘅Band仔算唔算名人？

supper moment?

我同事識艾辛
佢地同學黎
而家艾辛仲會請佢地睇演唱會 去後台影相

嘩咁好嘅

保良局老師?

王冬勝?

張同祖 爾冬陞 張艾嘉😂
唔算特別熟 前兩者有傾過電話食過飯
介紹我同我阿公去睇醫生😂

利申：我阿公係舊時邵氏武打明星

敦氏三兄弟其中一個
唔知邊個
唔算認識
係屋企見到佢only

唔識

真係有打LOL既 但係佢唔識我真人
只係佢打既話都會邀我玩
有次打風同佢下午打到夜晚

但起碼都叫見到下
講兩句野
要互相認識
好難wo
我覺得要佢知你個名
咁先叫識

識Justin bieber
間唔中會係Twitter 傾下計咁
有幾次仲去左佢大宅度開party

我指我唔識佢

FF

達哥 真人好串

No 唔講啦 講咗會自爆

古天樂 同家族 年年新年都見到佢

老豆識日本藝術家奈良美智，傾生意合作識

同cat girl 一齊bbq過
cat girl咁岀名無人唔識啦掛

識佢條仔

嘩
好羨慕

吓佢有男朋友架

有錢人家

公家欣，fd撘fd識 真人好可愛好gf able

之前有個私補小朋友一家同吳彥祖好熟
有次上去仲見到成家人喺到玩佢哋個bb
家姐係周柏豪細佬個同學，所以見過幾次

培矢名人

我家人識周星星 係我細個果陣有見過佢 同佢拜年佢仲搣我面珠話我得意，嬲到記到而家

小喬算唔算

好想同佢打

利申 fans

葡萄

毒L人都唔識多個

政界算唔算?
運房局副局長
講得出我個名 上過屋企食飯

學術界
中大某學院前院長
講得出我個名
上過佢中大宿舍食過飯
同佢個仔由細就識

原島大地

夕妹

點識？想識
利申：非gay

向華強
利申:老豆朋友

識魯芬

講呢D

係咪開句聲就入到娛樂圈？

老豆識12點鐘後我話事果個

識曾志偉叔叔 平時會去食飯燒野食
上一代探長個時 兩家人已經好熟
所以有時候都見唔少名人

Ex係某已故神級女歌手嘅徒弟(好似係)

成日同狄易達食糖水算唔算

佢話娛樂圈好黑 叫我老豆唔俾我入行
細個拍過電影 小小童星

Steve jobs

有冇講點黑暗法？

你老豆唔少嘢喎

你個ex係何韻詩

識腎仔 一齊做過野

女朋友識heidi 細個成日一齊玩

係咪好nice

佢有無戴bra

同學個老豆係其中一間發鈔銀行嘅董事長
全家都零架子

篤波識周星馳

老母係李長春契妹

陳庭佳算唔算

郭可盈 林文龍
阿媽同佢地做生意

我媽咪都識

你呢幾個勁過唔少呢個post既人

幾nice 冇架子 大細路
有次順口嗌佢 周國腎
佢都冇咩野 唔介意
之後索性叫佢腎仔

屌咁都得

何鴻燊其中一個女

我fd舅父係你+x

呢啲先係㗎嘛

點識架？為人如何

識黃日華同佢個女
三哥同佢老婆都識，因為佢地成日一齊係黃日華屋企食飯

廖創興（廖寶珊家族）既其中一個女

阿爺識周潤發同劉德華以前成日打牌

Btw我識走地貓

識王傑,eason,陳偉霆,欣宜 ,胡定欣 等等
應該仲有暫時諗唔到 工作識

我唔識你

菲律賓都識

胡定欣係咪好串？

係咪教會識? 我朋友都係咁識佢

首屆亞姐冠軍係我表姐

唔值冠軍嘴大大,葉玉卿

李家誠，八十年代同我老豆食過好多次飯，我當時六歲左右，唔知佢地乜嘢關係。

李家鼎，同上

自己真係識龐秋雁，劉雅麗，元華，成龍，蔡依林，十年前仲食過飯吹過水。

終於見到台灣歌手喇
點解會識到蔡依林嘅？

廣東省政協，去過佢屋企燒野食，問過佢拿50萬使，佢應承左又反口

半島CIO, 係灣仔飲野，但平時要扮唔識佢。

以差香格里拉既 regional director, 成日去酒店佢間房度一齊玩魔術，玩完係佢度訓，佢酒店房係大到有廚房的。佢老婆係新加坡人，佢個女嚴重公主病，同佢講野唔會應你

東莞Benz廠老細，係香討夜遊討論區度識，個時係東莞一齊叫雞帶女返房

你個名

我10年前差d有機會溝四太個細女，我朋友係佢同學，但保標24小時跟身，攪到佢朋友聚會佢明明想出，都怕煩都係唔出黎

好鐘意睇哩d post 有人ff

可能全部都係幻想出嚟

都係入呢行，做過一輪舞台 caman ,同燈光師，跟我師傅周圍飛

咁你識唔識Tommy

我見過Steve jobs 我真係見過

Bingo嘅Carman

高行健

究竟佢做咗咩仆街嘢

為左周董開始打lol 最後迷上左都撞唔到周董

諗起之前高登有個Post話曼谷爆炸案個生環者持住識好多明星去呃人錢

BTW樓上位巴打個老細咁似D糖水鋪同食市既

識 譚嘉儀
好nice, 冇架子

張敬軒

屋企有人幫過佢打工 試過幾次同佢同檯食飯

人地咁富貴，會唔會睇得上一般人？(幾千萬身家既人都可能當垃圾)

曾經透過電話請教周潤發調理身子
同過林丹食飯

周星馳算唔算? 老豆係佢舊同學

咁唔係嘅，都係得華人圈會識佢啫

可唔可以介紹?

好呀好呀，其實佢咩牌實力?
我得銀牌，打得唔好會唔會俾佢屌?

G-DRAGON 我同佢係異父異母親生兄弟 出生開始已經分開住

超欣 10年前先7歲

係有保標跟
不過佢好貼地 冇乜架子
跟你去啲普通地方食野都冇所謂
可能因為當時佢仲細 而家應該唔同哂

香港成員？

巴打我都想同周杰倫打機

都要睇樣掛..我咁樣衰

呢d我就唔知啦

sorrr笑左
有實力嘅怕咩冇樣 你睇Joey Eason

米奇老味係你？

實力都無呀屌

More

遵理果班補習佬算唔算

唔算 佢地當自己明星姐咪又係補習老師一個

垃圾會議員，同泛民果堆食過飯
親戚做過幾屆

老豆話佢識Brian May
不過我就未見過
唔知係咪吹水

同過涂謹申食飯，發現佢好錫仔女，錫到縱咁滯

何俊仁都好縱

你住新都城？

阿爺識呂樂

陳嘉倩 黃曉瑩

鄧月平

有無合照？講英文？

我識大劉

張堅庭

樓主

男徒弟

對唔住，佢應該無資格叫“名人“

又嚟扮識我

係呀 識食

佢以前（都兩三年前）成日着同一件黑色露「博」果d衫+短褲
見過佢着比較短既one piece衫（坐底到大脾中間左右）
之後mark大左少少隻腳坐

識宇宙某歌手

好羨慕

某立法會議員

我中學呀sir識郭富城，以前住樓上樓下，同埋郭富城仲差佢50蚊麻雀數未找

王嘉爾

同學

南華助教顧錦輝

住我隔離

一齊左四年啦

真愛

識某韓星
仲要好紅嗰隻

下?我老細婚都未結，你邊撚個

識2015年華姐冠軍
無架子 好nice 唔知算唔算呢

朱咪咪
佢叫我如果去愛康健整牙撻佢個名有折

Jackson?

表哥係rapist 唔知有冇人識佢
btw識樓豬 幾靚仔

幾時輪到佢 講分店全球最多係subway
第二多係KFC

講單一飲食品牌..
可口可樂會唔會更加賺錢呢？

但肯定係供應商比前線賺得多

唔撚係呀嘛？？？
連登仔筆戰竟然會互相認錯？！wtf